連登仔同我入晒黎！居港外國人想同你地講嘅一樣野！

本身係和理非無企到最前，上星期CWB一役係街頭幸運地認識到居港外國人 Lee。呢位外國人當時一身戰地記者嘅打扮當日係維園附近行過，我個時等緊過馬路自已一個全身黑衣無gear ，搵緊有咩方法番屋企。佢見到我自己一個就上前同我吹左陣水，重話見我自已一個黑衣好易俾狗拉，所以上番屋企（都係CWB），俾左件白tee我換。

我好多謝佢，重同佢吹下水，問下佢點睇宜家香港問題。廢話少講，以下係分享番佢對手足門嘅建議！

提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！提升文宣戰到國際層面！！！！！

其實連登巴打都唔係第一次叫人用Twitter，我唔想重複講，但LEE親口同我講想了解更多LINHKG入面嘅野但無從入手，因為唔識中文。原來LEE係一個旅遊記者，作為居港多年嘅香港一份子全身 FULL GEAR， 利用放假時假去記錄前線嘅行動同埋黑狗嘅暴動，為咩呢？因為佢都好愛呢個地方，一直用 Twitter向全世界嘅朋友發放最快嘅資訊！

係呢度想同大家講埋Twitter 點解咁重要呢？

Twitter 設計原意係發佈消息多訴社交互動，係資訊傳達上較Facebook方便同快（睇下Trump點解用Twitter唔用FB就知啦) - Facebook networks People while Twitter networks ideas and topics

連登上面咁多核彈，希望大家唔好浪費！我地唔可以只係將佢地放係香港，我地要將所有核彈掉到全世界！

最後LEE話想同手足們CONNECT，呢度係佢個TWITTER page，內容都好清楚，希望大家多善用Twitter 打文宣戰!

#光復香港
#時代革命

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

push!!!!

push!!!

推

please push!!!

push!!!!!!!

幫你推

push!!

公投 use live channel to a temporarily english channel

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 pls give like if you love it

push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!

push!!push!!push!!push!!push!!push!!push!!

vpush!!push!!push!!push!!push!!

推 最近學用twitter

Practice your english la chings

push

P牌推唔郁希望手足幫手推

push!!push!!push!!
]

Support

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

推 好同意要系twitter 開英文 live

p 仔推唔到

pushhhhhh

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

推呀推

「緊急」要草船借箭啊！！！

開Twitter啊！

我識得好多外國朋友都唔知道不尋常死亡

有無巴打做少少文宣大力推一推

推
全世界開Twitter
#standwithhongkong
#standwithmorey

外國文宣好重要

支持鶳

支持裝修師傅

不過可以慢慢黎，慢慢煎，唔使一下上到去riot果度，我地抗議緊紅色企業姐～

幫推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

不嬲有用Twitter

貼埋佢twitter 條link出黎啦手足

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!

幫幫手推一推!
]

跪求英文版文宣

好多時啲文宣都係中文
貼到上twitter都冇用
希望文宣組幫手做埋英文版

仲有連仔快啲開英文台

Push

一齊係街瘋狂share俾外國人
有英文文宣網的

Please follow:

講撚左Twitter 好多次

真係要打好文宣戰！！！
呢幾時咁多個核彈要推到班黑警同港共仆街！！！！

留名

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

熱門了 推

熱門了 推2

熱門了 推3

熱門了 推4

熱門了 推5

Twitter 戰線 唔好偷懶

熱門了 推6

熱門了 推7

熱門了 推8

熱門了 推9

熱門了 推10

Twitter要人

狗丸藍絲精神科顧問醫生

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

我都開左Twitter 了

希望有國際台
已follow

必須推
最有力既武器係文宣
大家要落重藥

但係我普通一個small potato，我點令外國人睇到我嘅野？依個就係我唔太識玩twitter嘅原因

We are temporarily using live channel直播台as english channel